【旺角MOKO】警槍柄險撞7歲童 反票控3母子違限聚：咁好準備呀死曱甴！

8.31太子站恐襲一周年前夕，下午有網民發起於旺角MOKO新世紀廣場舉行毋忘8.31行動，接近100名警員衝入商場，在各層拉起封鎖線並截查多人。3母子原本在商場閒逛期間遇持長槍警，身穿黑衣的母親提醒警員「你支槍唔好掂到我個仔」，一名「白衫」即向母子3人「點人頭」發告票稱違限聚令，母親稱隨身攜有兒女出世紙證明是一家人，有警員邊行邊譏諷：「咁好準備（出世紙）呀，死曱甴！」

屋企人唔係括免咩

cls

有show出世紙 先有嗰句咁好準備嘅出現

呢班死黑警連大細一家都唔當係人

據網媒「眾新聞」報道，身穿黑衣的鄭女士與兩名分別7歲及13歲子女當時正於商場閒逛，其間遇持長槍闌入商場的警察。鄭提醒持槍警小心槍柄碰到7歲兒子的頭，該名警員反提鄭小心手機撞到他。

鄭女士指：「當時有個白衫即刻望過嚟，『呢度3個599G！』我話咩599G呀？呢兩個係我仔女嚟，我有帶出世紙出嚟，你使唔使睇？」該名警員聞言邊說「好」邊行開：「跟住（警）就話我哋喇：『咁好準備呀，死曱甴！』

就係你呢啲人搞亂個社會

香港警察，死全家。
所有警察都係狗，無白警。
全部都死全家。

黑警早撚D死

黑警連 7歲 細路 都攪………

一家人出得街依家就會帶架啦

有細路的不嬲都會帶埋出世紙係身, 不過可能佢老豆老母一早死曬又冇仔生所以唔知, 不家唔好怪佢

唔係你認為點殺得落手

心理變態

黑警死全家

有無片?

正常都帶啦
咪多得你班亂港既黑狗囉

死黑警 做你仔女既真係悲劇

冇細路認真想問，點解出街會帶出世紙？

啲真曱甴痴撚咗線

咁搞法點修改課程「教育」d細路都無用

唔係驚撚左你啲死黑警要帶依啲野出街 倒撚轉黎講

就算冇出世紙係身, 上到庭咪又係可以打得甩, 搵嚟搞

出世紙

你支砲仔頂住

黑狗死全家

香港差佬，屌你老母

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

隨時有乜事可以即刻去睇醫生, 入醫院

11歲前未可以拎兒童身份證，出街要證實身份只得出世紙

dllm

死驚甴

冇帶wow, 我冇聽過，身邊朋友都冇聽過。

利申：阿仔三歲

有片訪問個媽媽

如果係市民咁講
應該即刻被控擾亂公眾秩序
馬鞍山對夫婦講返大灣區啦都被告

而家11歲樓下一樣有身份證，只係冇相

出入香港要加埋特衰用

被迫害妄想症

死黑警，快撚啲死

以前就可能話無所謂啦
而家喎
無帶出世紙分分鐘老屈話你拐帶兒童拉返去狗竇慢慢搞鳩你嫁啦
香港警察有幾咁「可靠」我諗香港人都知

推

Pish

仲難預測過ISIS by 戰地記者

著撚住件制服屌市民，知唔撚知醜呀死黑狗

黑警全家生癌半死不活

599g vs on99

香港警察=人做失敗品

班黑警好撚變態

未拎兒童身份證個時其實係要
所以以前上兩輩係會用方法拎多兩張
一張帶出街一張放屋企

仲好意思問點解咁好準備？咪黑警成日濫用限聚令囉

黑警而家真係以為大晒

申請時你想要幾多張都得，畀錢

11歲前申請特區護照，入境處會做埋無相片嘅身分證

佢地根本唔配有後代

曱甴好意思話人曱甴?

死曱甴
你隻狗乸曱甴好好屌

真係on撚9
鬧下人死曱甴，人哋就真係咩
事實係全港都知你哋只係狗，睇你哋唔起

就係括免到咪好嬲好嬲咁吠執返個桔囉

因為警犬會鳩拉，訓咗幾耐

要證實家人身份最方便就係出世紙

見到個女人帶住7歲13歲細路,就算唔知係咪家人,
正常都唔會CHARGE啦下嘛,黑警ON撚99

班仆街差佬玩野

你真係咁憎我地? 係呀屌你老母死警甴

2個細佬仔會唔會有陰影

見到阿媽俾人咁鬧會嬲到仆街

仇警既種子就係咁種下

痴撚線依家。

阿蛇做野咁公正，唔準備點得呀

如果香港人=曱甴
黑警&藍屍=曱甴屎

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

咪係準備用嚟防你班警渣囉

打得好
英雄

睇標題仲以為係個媽媽笑黑警
曱甴都好意思窒鳩人 啲rules咪又係港共set 要窒咪窒港共囉

真係威威
下一代全部睇在眼內
全部都會繼續憎你地
你地班仆街垃圾呢一世都被唾棄
死黑警

10歲以下根本冇刑事責任

D死黑警真係on99
下一代會繼續憎佢地
返到學會杯d狗仔女

傻狗被人收皮就講句嘢黎打飛機
唔好問自己隻小賤種點解係學校比人欺凌

下 無犯法又死曱甴

班狗對曱甴有咩定義

push

因為全港都知班畜生係畜生黎

去死啦死黑警

屌你老母呀死賤種畜牲狗

仆街死狗 最撚叻吠吠吠

你地班賤種狗

最撚叻咪咁囉 畜牲狗狗

畜牲果然係畜牲 都講唔出人話

香港警狗吠吠吠

賤種警狗把口 果然淨係識吠

睇內文啦
弱智就加入藍屍啦

學佢地老豆咁對付佢地仔女

就係恰鳩你唔想上庭搞大件事，交錢就算
一係鑿鳩你兩千蚊，一係曬你時間上庭
黑警出告票係無得輸
就算最後告唔入最多俾個官屌一句黑警廢，無後果
仲要未知會唔會中紅官，無罪當有罪，到時有機會罰仲撚多錢
學黃台仰當年話齋：無成本玩野點解唔玩？
除非好似呢個家長咁，阻到佢告票，如果唔係就已經輸左

依班仆街賤種
唔好比香港人反cup到

Tui

沉住氣
總會贏到班仆街
到時會十倍奉還

都係個句，狗隊完全代入支那入侵者角色，只有美帝空投軍火先解決到問題

831

用"正常"思維去諗呢班警甴就已經係錯了

唔準備好啲，容乜易俾你班恐怖分子砌生豬肉加酷刑對待㗎。個白衫狗都on99

究竟呢三萬隻狗個腦係裝咩
話埋你呀章x希 同自己大佬一齊做狗
賺埋賺埋都唔夠買溪錢燒俾你老豆老母呀
你死鬼父母生兩隻狗出黎 一鳩樣係賤畜

黑警一家人要齊齊整整咁死 屌你老母
香港人咁撚憎你哋唔係冇原因

屌你老母！

咁好準備呀死警甴！隨手掟拖鞋打仔

咪係
班死黑狗眼中除咗自己其他人全部都係錯㗎啦

黑警死全家

死畜生

黑警死全家is a must

上年街頭戰打到屳屳聲對市民容易燥底就話啫
而家已經一個月開一次工都要周圍屌人
喺屋企唔會家暴真係搵鬼信
同緊你講呀水炮車，俾另一半打到變豬頭報警都冇用呀

電話點都要save 低scan 版

仲成日講到啲白衫身不由己
控制唔到啲狗
收皮啦

香港警察忍辱負重、罵不還口

有影印本在手，方便睇醫生

曱甴同曱甴仔一齊 點會違反限聚令

死黑警

所有唔支持港府同佢地既香港市民

真心黑警死全家都唔抵可憐

理狗諗住鋤死個大人
可以嘅話佢哋直頭想用國安法捉個老母上支那添

你唔亂9咁俾傳票咪唔會拎出世紙出街囉懵撚

係啊
所以班警曱係自卑話自己係曱甴

因為垃圾599G

死黑警
全部都係
死黑警

真係正仆街嚟

光唔光復到都好，有足夠武力嘅話第一時間屠殺黑警，相信冇人反對

睇埋先comment啦

Cls

光復左之後一定要斬佢老母死警狗！ 毒啞佢 斬撚死佢！

係 憎你憎到入骨

絕對會!
有藥喺身都會話你藏毒. 之前有片有個cid 警司(姓林?)就係咁.

黑警

就係知你班黑警仆街9告先帶係身

係呢個, 梁國榮, 之前有條片搜個阿叔, 阿叔有d藥, 梁話你冇醫生紙, 冇醫生紙就當係偉哥, 咁就拉咗返去.

講得出口都唔撚係人黎

黑警唔洗理由

呢條友串到癲

新界南總區警司梁國榮稱呼示威者為曱甴
2019年9月21日，警方封鎖往屯門公園行人天橋，新界南總區警司梁國榮稱呼示威者曱甴

狗乸

有呢班弱智點改教科書冇撚用啦

呢班垃圾已經將除咗佢哋3萬隻曱甴以外既人當哂做曱甴

裝屎

然後黑警又問點解啲人咁憎佢哋，so sad

講完啲咁嘅嘢 跟住問人點解憎你

香港黑警，你哋喺過街老鼠咋
黑警死全家

依家港共軍閥有乜做唔出

Hi

重有邊個覺得港共嘅一切所謂防疫措施個目的係防疫？

白狗落CHARGE嘅原因
全人類都知，
係因為個女人表現出不服從
就算佢一個人，都會出599G

垃圾限聚令就係咁俾畜牲用

多少係精神勝利

見依個女人對住蝗軍
咁高姿態，咁不服從

家陣用599G「叉」佢
慢慢黑警變成完全特權份子
將來用599J「插」佢
都合情合理合法，睇吓新彊

無需才識、智慧、資格、成績，只要夠狗，
就可以享受一般人以上嘅社會資源同特權，
大家諗吓佔個社會一定量嘅藍屍會點教仔，
之後下一代小朋友之間會出現點樣嘅講法？

好似你班雜種狗咁咩
邊個係老豆老母都唔知

因為黑警無屋企人

白警死全家，黑警+朋友+親戚身患絕症

仆街死狗屌你老母等收

班仆街唔會諗係因為佢地成年幾入面不停濫捕，而令到市民驚佢地亂鳩咁黎而「咁好準備」

冇腦真係冇腦

Push

Push.

d黑警曱甴真係痴撚線

事實證明晒幾多錢做pr都係無用

應該收告票先，再通知傳媒如果同兩個小朋友行商場消費會俾香港警方控告違反限聚令罰$6000。唔好到出街/去消費

社會寄生蟲警曱

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢

香港警察要求市民忍辱負重、罵不還口

室內無上限室外50人
疫情個半月選舉延一年
我歷歷在目
想我信你？含撚啦！

W

無得切生豬肉就係曱甴

繼續做PR la, 愈做班人只會幫恐怖份子倒米

又挑釁

班狗吸完毒先on duty

死黑警！！！！！！

7歲無身份證
帶出世紙出街有咩問題

我相信就算幾百個人一團
只要一齊著曬我愛腥港, 我愛狗隻
然後係狗隻行過既時間同佢講支持狗隻
呢100個人絕對只會有口頭連警告都唔係既對話

點解唔拉左先再判少年勞教
咁先折磨到個女人
塞索帶咪得

八三一